就是愛韓系歐巴！洋男捧300萬整形 結果變...

現代醫美發達，不少人都透過整形將自己身上不滿意的地方做修正，不過也有人因此走火入魔將自己整到連家人都認不出來。英國就有位名為Oli的男子，相當喜歡韓系潮流，後來更是花了大把鈔票把自己整成「韓系歐巴」。

根據了解，Oli第一次整形時就特地飛到韓國，並拿著南韓藝人朴智旻的照片，要求醫生把自己的鼻子整得跟朴智旻一樣高，此外他還抽脂、削骨、豐唇，希望自己徹頭徹尾變成一位歐巴。但後來Oli還是不滿意自己的臉，覺得自己的眼睛看起來還是像個西方男性，最後一次他帶著75000英鎊(約為台幣306萬)，要求醫生把他的眼型做成朴智旻的模樣，但由於眼部手術較精密，醫生也警告可能會失明，但Oli完全不怕，就是想要成為韓國歐巴。

不過也有不少人覺得他整形前還比較好看。（圖／截取自《每日郵報》）

手術完成後Oli相當開心，直呼「我現在看起來像極了韓國人！」 ，但不少網友看過都覺得相當不像，甚至表明整形前的他好看多了，現在比較像是外星人或是骷髏。

男Barbie

ken

痴撚線
外國版蛇男

...

自甘墜落

完全唔似朴智旻

攞嚟衰

未整之前係咁食韓妹，整左連阿嬸都作嘔

寵寵寵寵寵寵寵寵寵

張合照入面兩個整容失敗嘅人造人

有洋腸唔做 要去做條辣年糕

以為係女人

最尾個張似超盈多d

韓狗=整容樣

安安份份做洋腸咪好囉

原本都算係靚仔

英國人真衰落到咁

朴智旻靚仔好多

又真係幾似泡菜狗 做得好

Skr skr

唔知食唔食到女

警世POST

弱智有樣睇

未整之前咪幾好
而家整完都唔知似乜

泡菜文化根本就係想荼毒年青人
1.多餘嘅美容文化，純粹推商業
令年輕人沈迷係對身體同健康無關嘅美容產品，連韓國軍隊都有嚴重美容文化，油脂粉面。整容唔洗多講，扭曲審美觀向自己人種唔符合嘅方向，啫係根本冇係無底深潭嘅文化，除咗推商業搞無醫學原因嘅整容醫學之外，根本對所有民族文化發展層面都冇幫助。
2.無內容嘅歌舞昇平，都係純粹推商業
韓國點解咁多咁強嘅歌可以推廣到世界？因為連啲作曲同編曲都係外國人，或者淨係模仿西方單一嘅曲風。因為市場上最熱門嘛，錢嘅嘢邊個唔想搵最多？但又係對民族文化無幫助，西方都叫對社會問題有反映嘅歌都有機會紅，用歌曲包裝意識型態，講下環保、黑人社會、流行文化都會紅一陣，令世界有所反思。韓國包裝咗啲咩？歌舞昇平之外冇嘢要關注囉。
冇否認韓國係生物科技同電子上都有貢獻，但係係文化上就完全唔係嗰句事。依個拼音支那，一切都係向商業出發，有錢賺就泵勁多水落去，而依個係文化嚟，所以成成個國家係文化層面上咪好庸俗囉，樣樣嘢都係錢錢錢，包裝嘅idol係樣靚，所以就整容、整髮型、買化妝品、學跳舞。西方唔係冇，但人地假假地都會推下個星嘅性格、意念、思想、講下左膠嘢都有影響力、批評下啲社會問題都會inspire到啲fans。韓國嗰啲真係純粹係一個產品，包裝紙入面係咩都冇，唯一改變到世界就係令世界覺得要靠包裝

好地地有鬼佬樣唔要

除咗劣化咗五官之外仲整咗乜
最似韓仔嘅地方係個髮型

咁靚首抽唔要

有洋人唔做，做韓狗，正傻仔

整到不男不女

連登有冇聽過 波格丹诺夫兄弟？The Bogdanoff twins?

佢哋喺韓風都未形成嘅時候已經咁嘅樣，而且背後實力驚人：

羅斯柴爾德家族(Rothschilds)向波格丹诺夫兄弟低頭
同外星人有聯絡
擁有真正嘅傳心術
以強硬但不實柔軟嘅姿態控制法國
喺世界各地擁有多個銀行及城堡
係遠古貴族血統嘅傳人
將來火星嘅人類殖民城市將會係由波格丹诺夫兄弟注資建立（波格丹诺夫城）
擁有地球99%嘅DNA研究中心
人類第一個成功DNA改造嘅BB將會係模仿波格丹诺夫兄弟嘅DNA
兩個兄弟嘅IQ都有215以上，地球歷史上有過咁高嘅IQ只有遠古西藏寺廟以及美國51區見過
古印度文獻記載，有兩個天使走入凡間，帶來一個啓蒙嘅時代
擁有世界各地嘅納米機械人嘅研究中心
你依家個身體裏邊可能已經有波格丹诺夫納米機械人
波格丹诺夫兄弟時常同天使長米迦勒同埋加百列有聯絡，將神嘅話語傳輸畀正教會
以一個禮拜時間精通法語
世界各國嘅黃金儲備都係畀波格丹诺夫兄弟保管。美國Ft Knox其實都係波格丹诺夫兄弟管理
以地球人對時間嘅認知計算，兩兄弟都已經70幾歲
但現實係兩兄弟其實係永恆嘅個體，由宇宙大爆炸到衰退，喺時間嘅每一點都存在。人類仲未知道波格丹诺夫兄弟嘅最終目的。

乜撚野

好樣衰

鬼佬本個樣就好過韓狗好撚多，係個腦唔發達

比你整到似泡菜
過幾時興第二個地方嘅pop culture
你又會想變第二個地方嘅人樣
正傻閪黎

咁佢之前咁樣衰又真係比韓國oppa屌打既

本身唔靚仔唔代表要夾硬整一個令自己更加唔靚仔嘅樣
亞洲人整泡菜樣冇問題，因為多數整得似
但白人整就好大問題
啫係你將個女人變大波妹冇問題
但係將個男人變大波妹就好有問題
縱使兩個都平胸

睇外國班毒撚cosplay都好搞笑

唔知點解覺得佢整到有d 似Cillian Murphy

鬼佬都崇尚韓國文化 反韓仲有咩講

佢白人本身就眼窩深
黃種人本身眼窩淺同鼻扁
你黃種人可以植耳骨、打針加高個鼻
但天生眼窩深點填返淺佢
佢未整前好似哈利波特個表哥

好似蠟像

本身四四正正，過嚟香港，大把港女屌啦，到時生一隊混血男團都得呀

韓國人=黃皮馬騮
整到咁樣衰

大陸好多女鐘意話自己混血然後整到好似佢咁
都係好撚奇怪